是日靚晚：美國肥牛肉腸伴手打刀削麵

咩醬?

蔥油 輕食

壽桃牌刀削麵？

正

咁都俾你發現

口感一般

食過，口感一般，759刀削麵好食好多

我都覺口感一般 下次試759

一睇都係估呢個 蔥油好能難食

係一包連埋有醬？咩牌子